【運動轉型】唸到點收運動燃燒落去到9月選舉

依家既社會氣氛，好易將好多話題化大去講
由細既每日150，沙中線發展，東大嶼都會發展，
公屋編配制度，73公屋私樓比例制度，綜援制度問題
大到悔辱公職人員條例，23條，真雙普選等等
希望連登仔唔再沉迷係修例成功到
要令到香港人知道以上每一件事都關佢地事
將每一個議題化到修例咁玩
唸下點解修例由三四萬人發展到200萬人
唔搵d新關注，會比藍絲話為反而反
我地依家係要轉型，等所有香港人都關心我地自己屋企

推

岩
幫推

其實真係好撚多議題想強推落嚟比香港人硬食
呢個政府真係癡撚咗線

地區革命

其實做唔做睇大家
依家個繫係我地到，唔係政府
我係你地所謂和理非冷氣到暖氣軍師
依家要升溫同拉長戰給線到9月
長期用修例黎所謂破壞，
其實真係比人覺得個感覺係反感
真係關心香港就佢做初一我地做十五
化大所有議題，全民論政仲實政

有D道理
反送中全面進化成反獨裁革命

覺得有道理要封推

Tui

原來講野1999都做到軍師